有樓嘅你會唔會賣

賣完租樓住，嚟緊幾年咁亂

租樓日日賺

Ccl 又新高

賣完買唔返嫁啦
利申380買居屋

我260買，宜家銀行估650, 點輸

賣，更係賣格
打比agent加四成價掛牌

我65買，依家太約400...但無乜成交